怎樣才算確診肺炎?

1. 你必須把全家上下所有親戚都感染一遍才算，最好連醫生護士都感染埋

你老母比狗屌